一人一個因為夜瞓身體出現既變化

成日都話夜瞓唔好 想問下大家
如果夜瞓得黎又瞓得夠
例如五點瞓瞓到第二日中午十二點一點先起身
有無人真係覺得因為太夜瞓所以硬係有啲唔舒服

我先
塊面皮膚好容易乾 早瞓滑好多
同埋會有啲喉嚨痛

冇左晨勃

變左午勃

有無中西醫撚解釋下

祝各位身體健康
唔好成日捱夜啦

有無人瞓得夠都好攰

精神咗

ching應該係夜型人

日訓四個鐘 基本合埋眼就訓得著

四個鐘真係唔得噃
focus到咩

黑眼圈穩固咗

我日日都係4，5點訓12點起身
冇乜特別大問題
我諗最緊要係固定時間

應該跟住你一世

生好撚多痱滋，痛到仆街

呢排中午12點先訓

ching可以去search下扁桃腺結石

精神左好多
最緊要係訓得夠
有人天生係夜貓，好似我咁5點訓12點起身無乜野
但8點起身就幾多點訓都係咁撚柒眼訓

腳好易冰算唔算 血氣差

應該唔係
淨係多痱滋，已經一個星期，出完再出

我諗肯定自己係夜型人就ok
但我咁多年都摸索唔到自己係咩

晚睡晚起，大隻左

我都係
硬係覺得身體差

記性差左極多

巴打幾年 我今年28

藍絲24

唔是咁的

有但一到五六點又醒曬

個個12點起身唔使返工
我3 4點瞓 9點起身
覺得記憶力差咗 專注力下降 好易分心
個人成日唔知喺度做咩咁

我都係早訓皮膚會滑啲
夜晚之後眼見嘅皮膚暗黃 仲有對眼會脹脹地

短暫記憶好快唔記得

真是咁，精神好左

我每晚只係瞓到兩個幾鐘就醒，可以點

長期唔夠瞓好快奶野
兩點半啦ching你快啲去瞓覺

一鳩樣
個肝應該屌哂老母

有無原因先 感情呀壓力個啲都好影響

全身機能衰退打埋呢鋪機瞓架啦

打埋依鋪唔瞓爛J ok?

就黎三點 大家好去瞓覺

夜瞓反而皮膚好咗

多咗時間用
發覺根本唔需要瞓咁多

以前瞓開10-11hrs
慢慢減到4hrs 夠哂充電

仲有個好處 個人瞓前多數都有睡意
秒睡 加速進入深度睡眠嘅時間

個人唔懶瞓 自然冇問題

大隻咗，jj長咗，女都多咗

for 我
比平時遲3-4個鐘瞓，
即使第二朝瞓到自然醒
如果連續兩日或以上都遲瞓
會爆暗瘡（掂到會痛個隻）

同埋同樓上有人講左一樣
飲好多水都好似喉嚨乾咁

試下日頭曬下太陽
刺激下褪黑激素（Melatonin）
會容易啲瞓

（有錯請指教）

個人好奇怪

2300-0700 訓8個鐘 ,返office一樣係攰到仆街

0500-1300 訓8個鐘,老虎都打死幾隻

出咗嚟做嘢幾年都keep住日日瞓八個鐘以上

絲打想問幾多歲
睇黎你摸透左自己睡眠pattern

訓極都唔夠放假訓廿個鐘都無問題

啲人tune時差都係話朝早曬多啲太陽

救我

之前一個月長踩通宵，做到朝早九點瞓，瞓兩個鐘起身再做，個段時間，牙肉特別易腫，好易咬親生飛滋，同埋手震得好誇張

傷口復原得慢啲
同樣前一晚擠咗粒瘡 早瞓起身已經退晒紅 但夜瞓嗰陣瞓醒都仲好紅

真，但放工好攰，9:00 pm 訓到11:30 , 之後12:00 am 起身溫書 到3:00 am 又訓, 之後8:30 起身又返工

死啦 我仲要好鍾意飲酒

但訓少過6個鐘好似會肌肉流失？

已經習慣左天光先訓

個人高咗又大隻咗

皮膚差咗記憶差咗頭髮又甩多咗
明知會咁樣但係自己都係夜瞓

六點訓一點起身
體重跌得好勁
唔知點解

每日多左幾個鐘

6-7am訓 3-4pm起身
冇咩特別唔同

嚟m超唔準 唔知關唔關事

夜瞓唔係問題
問題係夠唔夠瞓

買股票會輸錢

皮膚好咗

我對眼反而係會深陷落去
好似啲道友咁
試過有晚同friend玩通宵
佢話係肉眼望住我對眼
由正常，變到喺眼眶舊骨開始陷入去
塊眼皮由正常雙眼皮變到係咁堆疊
肉酸到

最近每日7點瞓3點起 發現開始有黑眼圈...

要屙夜尿

夜訓唔係問題，最緊要夠訓，唔夠訓幾早訓都無用

以前返學都夜訓開 因為夜晚訓唔著所以依加返緊通宵工
自己應該係夜型人 但係每朝收工都係鬼打咁精神
係床攤半個鐘都未訓得著
但係每日都訓夠7-8個鐘

黑眼圈深左
皮膚時好時差
每次黎M都相隔起碼40- 50日
搞到成日下巴生石頭瘡

通常2點訓10點起身
早過11點訓第二朝一定會爆瘡

習慣左6/7點天光先訓

me too仲成日腳板底老抽麻痺

外國人夜晚先起身，係咪因為咁尤其美國先咁多人中武肺？

星期三有夜馬日子思考能力比早瞓更加好, 更易贏錢